空氣差嘅日子又黎！

宜家睇AirVisual呢個app，顯示好多pm2.5係由北面吹黎，已經成個香港籠罩

好辛苦

嘩！今日指數去到177

點解個post無人理

黎緊又要食下沉

外圍有風打咩？

深圳去到189，住北區死得

勁多粒子

今日啲空氣朦的